一人N樣「不了」食物

酥皮蛋撻

皮蛋酥，中式餅類

雞仔餅

椰撻

雞蛋仔

咖啡 奶茶

酒精類

肥婆

唔該你幫我諗到今晚食咩啊

WHY不了？
不了=不得了？

肥腩麵多青

之後食個蕃薯糖水

好冇

why定what ar

番茄

五仁月餅
納豆

皮蛋

同事：lunch食八方雲集啦
我：不了，比狗食

西芹

五仁月餅

正確

榴槤

榴蓮

microwave chicken

鳳爪

韓國菜

黑松露
西班牙火腿
納豆
榴槤

青豆

不得了

芫茜

鮑魚
海參
花膠
蟲草
西芹
木耳
花旗參
去m記食沙律

韓國野好撚好食喎